唔知大家記唔記得學生時代嘅一樣嘢

記得以前中小學嘅廁所一般係唔會有紙巾俾你用，要你自備或者係問人借。
除左因為學校窮之外，仲有一樣要防嘅就係防啲人將紙巾濕水再掟上埲天花板度

啲濕水紙巾會黐住係度滴水，乾左仲會留左一舊紙係埲牆度好鬼核突

所以大家如果要掟嘢千祈唔好學，如果唔係留左一嚿嚿紙團係人地幅牆度就好難搞。

推

以前掟響吊扇度